有冇絲識pole dance?

小妹想問要做到以上動作大概要練幾耐

以為有人吊頸

係咪好勁

痴線 咩神級臂力...

但隻手又咁幼

大概係intermediate level 3 的動作，主要係背肌要夠力hold到個人在枝pole做arial walk，之後那個動作叫ballerina ，手腳配合到唔算太難。
個個人情況都唔同，好難講要幾耐先做到，都係練啦，加油

哇單手仲要做埋 aerial walk真係好堅...

哇佢背肌同隻手好堅

可唔可以當我係枝pole?

有無人想一齊學？

睇你學ok?

pole dance好靚. 就算係基本動作都好正

學左4年依然離呢個境界好遠。。
個動作我做到，但唔會hold到佢咁耐+咁定
齋講ballerina的話一般1年內可以學識
但要做佢咁靚的話就睇你有幾勤力做gym了

我學左半年倒